好撚憎人出軌

之前遇過三個都係咁，好似人格分裂，面對面係好女友，背住你就係人哋好SP，爆咗鑊就又喊又sor求原諒復合，唔應承就反轉豬肚就係屎，搵到新男友又同你噓寒問暖話做返好朋友，痴撚線。

利申：已脫離魔爪好耐

推下先，有無人有同感？

推到有人覆

臭雞磁石？

臭雞正仆街

你都幾黑。。3次帽

點解啲臭雞可以咁厚面皮

真真正正帽子戲法，hat trick

咁我都有反省嘅，但佢一路俾人屌閪，一路仲同我住仲係我俾租就真係說不過，係我on9發現得太遲，或者正確啲講，太遲去confirm

通常有啲咩特徵

而家過成點

死臭雞

扑過就算

非常好，搵返自己，學識煮嘢食，減咗幾廿磅，健康好咗，人精神咗，持續做運動，錢駛少咗

都係嘅